香港有冇歌紅出國際？

日韓美唔駛講，好多歌都會紅出國際
香港本地有冇歌試過紅出國際？

Monika

吻別

樓主小學雞？
張國榮，譚詠麟，陳百強呢幾個都係日本/韓國登過台

海闊天空

我的驕傲

ff8主題曲 Eyes on Me 王菲

郭富城Michael jackson 買佢碟

好想香港可以出到一首好似Despacito,closer, just the way you are, 江南Style呢啲全世界就算唔識歌詞都哼得出旋律嘅歌

海闊天空... 係英國 日本都聽過當地人唱

Beyond

大笑之歌

平時我打fifa贏左就會狂播

播到對手offline

留意番大家講既歌全部都係黎自同一個時代
咁近年又有冇？

上海灘

呢首唔係英文版先咩?

吻別先

即係點？即係你本身諗住香港從來都無 見人講到咁多之後你又話留意返依家有無
定你太細個唔識佢地？
留意返你本身無講過話係依家

香港有無歌試過
一班人講完一班歌手你就叫人留意返依家有無 其實你想表達啲咩？

獅子山下

熱勝紅日光？

不浪漫罪名

Westlife都要改編

小蘋果

呢個真 鬼佬一聽到就知係功夫哥